想你的夜一个人

其实一切也就这样不好不坏..不急不慢...每天发生着各种趣事..看着来来往往的人...自己是多么的飘渺..哪天消失了..也许也就不见了..再也不会存在了..广州..一周都在下雨..我喜欢下雨..我喜欢呆在家里听着下雨滴答滴答的声音..曾经有个人..每次下雨..就会给电话我..说下雨了..然后我就会冲出去看下雨..多傻的自己..慢慢的..了解我的人越来越少了..还是我不让了解呢？是害怕..我害怕我赤裸裸被人看着..而最终..这个人看完了就走了...留下赤裸裸的自己不知道该怎么办..所以..慢慢的..我学会穿起衣服...把心给掩盖起来...这样..就算你走了..我的心也不曾打开过..其实真的没打开吗？不是..在黑夜中...它会忍不住跑出来..但是还是很快收起来了..害怕..害怕失去后愈合不了..这样的人真的很难被人爱也很难爱人..爱过..醉过...伤过...傻过...也一切都不重要了..zx我真的爱过你..在你放弃要爱我的时候...我也放弃了..我从来不是拖拖拉拉的人..既然你不爱了..我也不挽留..因为当你一切有了借口..你的爱已经不在了..我不想自己搞得这么卑微..我也有我的尊严..我挽留过..但是被嫌弃了..可能是我单方面这样想..但是我很清楚..就算我挽留成功了..一切也变了...以前的我们不会再有..我们之间的问题根本没解决..我们只是选择了逃避问题而已..真的谢谢你曾经那么用力的爱过我                                                                 不会再爱你的xff                                                                        